National MADE IN JAPAN真係好勁

屋企雪櫃洗衣機冷氣機用左十幾年都未壞
點解會有人貪平買大陸電器架

你有冇試過年耗電幾多

一個月電費大約一百蚊
利伸好少開冷氣

而家D雪櫃

咁唔清楚
我只係知大陸雪櫃好撚平

可能有60蚊電費來自雪櫃

部洗衣機機真係由我幾歲用到廿幾歲

咁好地地要換

部微波爐用左廿幾年

個national 暖爐用左三十年有多

我以前部青綠色嘅national 雪櫃用咗28年!!!

最後係覺得唔夠位擺嘢食先至換Hitachi

Nation MIJ 啲電器
正正常常咁用，真係好似唔識壞咁款
就算而家 Panasonic 啲電器
啲產品都係相對有良心好多，性價比算高
至少喺我嘅經歷上
唔會好似其他啲所謂大牌子咁
用埋好多各式各樣嘅手段
直接同間接逼使消費者用貴價品同頻密更換
所以基本上如果自己冇特別心水嘅電器品牌
我通常都會買 Panasonic

三菱同東芝mij雪櫃都算耐用，好過泡菜大陸機。上邊有人話舊機耗電。用泡菜大陸機，隔五年要換機貴啲，定係電費每年比多二百貴啲？